同女朋友打機識，你問我答

會盡答

有冇因為打機而鬧交？ 最尾點？

覺得會拍到幾耐

冇 係game都識左一段日子，大家串來串去最後冇事

覺得可以一路行落去 如無意外過多幾年結婚

我同男朋友都係
如果朋友問你地點識會唔會如實答？

打咩game 多

睇下同輩定長輩

同圍內既就會如實答。但對其他人既話其實都幾尷尬答其他

2d回合制

咩game 識？

某2d回合制

魔力？

同男朋友lol識

唔係

相處成點

我同男朋友都係
樓主拍咗幾耐?

當初係點樣開始熟
我打機成日都好獨 完全唔識點同人熟

幾好
好幸福

就快踏入第4年

玩同一個game識 大家又係埋同一個幫派之類，成日一齊玩 玩左幾年開始私底下wts 慢慢開始熟

恭喜哂

係game識唔會覺得危險咩？

點解仲係處男

以前我又係玩2d回合制識到個女仔一齊傾住電話玩
但最後唔記得點解冇晒聯絡

大家夾得埋就會約下岀街。。平時都會有group聚，都可以睇到對方係個咩人

巴打可以試下在聯絡番佢

玩左十幾年mmo都識唔到女

打機贏左佢會唔會嬲豬？

巴打你係咪冇自信

都唔會，基本上當年都冇邊個夠我打

樓主同女朋友幾歲

問左我想問個句

打機叻過你你會點？

廿頭

會用盡身家快去叻過佢

這些機會
可能出到黎發現有棍

同女朋友4年前打信長識

點解重係處男

玩親d game都冇女

咩樣咩身材 ?

天龍八部？

睇你個名，我懷疑我識你

一向打機都係獨行俠 要組隊都係組街外人 有得雙開以上就自己組隊兵出黎

已確認冇棍

唔係。。。比較可愛風格果類

我同女朋友未識果陣佢咪就係街外人

童話？

信長都有女